一粥麵走飲筒走到傻撚左

凍奶茶唔比飲筒比條膠匙羹，屌鳩佢先比飲筒

自備啦